日本產品既營養標籤無糖分？

有無人買野前一定會睇營養標籤？我通常sugars超過5g/100ml就唔會買。

但日本啲營養標籤亂七八糟，每100ml所含又無，糖分又唔寫，想點標就點標 淨係識將啲伏野包裝到靚一靚 係咪日本政府無立法

日本進口好多都豁免左

係囉 連進口都無附

不過我主要指點解日本本土無呢樣意識，因為已經好安全？

唔係安唔安全 係日本冇咩肥人同 出口數量少

佢地人均壽命好似最高

其實 都唔差得幾多啦
有做運動唔洗怕啦

人均壽命最高係香港

好多時寫咗喺碳水化合物度

btw 其實唔一定準
我買嘢飲見有嘅有營養標籤嘅糖寫5g 日本個碳水化合物就寫5g 參考吓
同埋有時喺759買嘢飲日本嘅又係無label 但最高嗰個數字多數係糖份

地區計 日本》香港 國家計香港》日本